終於有旅遊Youtuber可以代替mingjai！

唔知有無人睇過佢 但係啲片真心高質 仲要辭職然後一個人去晒咁多個國家

拍出黎既片都好靚 但係唔知點解得咁少人睇

仲要係黃架 唔係好似某youtuber話自己淺黃 淺藍 中立

利申：非打手 純粹啱啱睇完想share

真心好睇

Push

push

G持

真心高質

非洲同中南美有追開

個片頭剪得幾好。 之後沒了。加油